邊撚個痴線佬係葵盛鳩叫

有無住附近手足聽到？咩事

有痴線佬鳩叫

Not me

東定西？

葵盛多痴線佬唔係第一日嘅事啦

樓上條友日日鳩叫